做緊Big4 advisory嘅你有乜計劃

如題
小弟grad喺其中一間做緊，覺得比上不足 比下有餘
個team幾好，份糧長計又唔錯，又未洗無限ot
只係唔夠挑戰性，唔係自己興趣咁

喱排又會諗好冇做夠2年去外國讀個master改變吓自己咁，宜家好似處喺舒適圈。

想聽吓各位做緊嘅自己有乜計劃咁

諗住轉邊行

不如你自報bg先啦

多數幾點收工？

有6半有10有1點but屋企

好明白樓主。留住我既只係人工同福利 advisory 做夠三年差唔多36-9k 。 有時舒服一濟，搞到自己唔敢出去闖下。計劃真係冇，心態依然同第一日番工一樣 - 都係做住先

準備入行，同你調轉本身有外國master degree offer,但決定唔去，無諗過international assignment?

咁灰嘅你
做到s2s3其實跳出去應該好易㗎

小弟就考慮會唔會揾啲好嘅startup加入
趁未有太多年經驗其實去做specialist都可以

未做到s3/M都唔覺得有實際可能
就算平時有business trip，一黎大部分都係內地，二黎去都係主要喺酒店/site做，同去外國start/assignment唔同

好似好難apply去外國做

睇apply去邊同個邊project要咩人

ching有(識人)試過？

黎緊入行 想問下m之前升grade/每grade人工係咪同audit差唔多

做到M就要開始計劃走 唔計劃就好難走

想問下做deal advisory 係咪會有bonus

advisory 呢樣野太籠統
financial 做 restructuring, transactions, forensic 又叫 advisory
risk 做 it audit, cybersecurity, internal audit, credit risks 又叫 advisory
consulting 做 system, TOM, strategy 又叫 advisory
但普遍黎講都係去番相對應既 in house 做

巴打，想知finance big4果邊嘅advisory 收人大概有咩requirement?
小弟city operation management year2

有冇巴打做restructuring, 我tax background但長遠想跳去做restructing.

睇以前高登有人話可以去做m and a tax，但我唔太知咁樣好唔好，有冇巴打可以比點意見。

巴打 想問deal advisory 既ts難唔難入 有冇話需要咩BACKGROUND

小弟宜家做緊big4 audit intern 想了解多d 謝謝

好想入行 大學生
做advisory既巴打介唔介意留個tg傾下

yes a few

望詳談

唉開個grp淨係引到班想入嘅學生，冇乜做緊嘅朋友

巴打做咩job多?